{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jisasgaepunggyeong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 지삿개풍경"
    },
    "text": "西帰浦に位置している済州ジサッケ風景は快適なご滞在をお楽しみいただけます。この施設は、博物館は生きている済州中文店から4.1km離れた所に位置し、海の景色、バルコニーとやかんを提供しています。また、新羅ホテルカジノから約4kmに位置し、テラス、無料専用駐車場などを提供しています。客室内には独立したベッドルーム1室、バスルーム1室、リビングルームがあり、薄型テレビなどの設備も備わっています。済州支笏湖風景の周辺には中文ゴルフクラブ、済州中文リゾートなどの観光スポットがあり、最寄りの空港は済州国際空港で約37kmの距離に位置しています。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00まで行われます。注意すべき点は、すべての距離は直線距離ですので、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ジサッケ風景はどこに位置していますか？",
            "answer": "済州ジサッケ風景は西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景から最寄りの博物館はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "済州ジサッケ風景から最寄りの博物館、生きている済州中文店までは約4.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景から海の景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、済州ジサッケ風景では海の景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景にはバルコニーがありますか？",
            "answer": "はい、済州ジサッケ風景にはバルコニーがあります。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景にはやかんが備えられていますか？",
            "answer": "はい、済州ジサッケ風景にはやかんが備えられています。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景から新羅ホテルカジノまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "済州ジサッケ風景から新羅ホテルカジノまでは約4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景にはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、済州ジサッケ風景にはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景には無料の専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、済州ジサッケ風景には無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "済州ジサッケ風景の客室には独立したベッドルーム1室、バスルーム1室、リビングルーム、薄型テレビなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "済州ジサッケ風景の周辺には中文ゴルフクラブ、済州中文リゾートなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景から最寄りの空港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "済州ジサッケ風景から最寄りの空港、済州国際空港までは約37kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州ジサッケ風景のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州ジサッケ風景のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "距離に関しては直線距離で表示されていますか？",
            "answer": "はい、すべての距離は直線距離で表示されています。実際の移動距離は異なる場合がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 596
    }
}